荃灣天橋連儂牆冇咗

睇足幾個月，冇晒好唔慣

班學生心血黎

今次真係清得好徹底

Mtr 愉景？

係

區內遲啲可以正式搞社區藝術創作

Popo表示終於唔識眼怨

記得有一次買咗啲啲汽水零食慰勞班學生同手足，佢哋多謝我嗰吓我好內疚因為幫唔到啲乜

再貼過

連最和平嘅表達訴求方法都唔接受，正一仆街政苦

撕一貼百

自從黑警拉連儂學生
係果度企過成日鳩企
好內疚 咩都做唔到

頭先好似仲有個阿婆係到發顛黐野，一路黐一路話"我哋係終國人..."1999...

頭先收工見有同學修復緊

光復連儂牆

經常見到佢架
不過好過班獅子狗